聽日係元朗721四個月

雖然poly嗰邊都要keep住關心， 不過亦都唔好忘記點解運動可以白熱化落去，就係死黑警縱容黑社會無差別攻擊手無寸鐵嘅人民， 所以先至堅定咗大家同你開拖攬炒嘅決心。

會唔會出黎？

pish 1

推

Push

我唔建議

收到！

pish 2

pish 3

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

天滅中共全黨死清光

pish 4

始終喺公開網絡平台上面講肯定有狗mon實

pish 5

咁講好矛盾
係咪要避開元朗搞?
上個月用藍屍幫手拖住再用警甴捉人非常有效

一齊黎

開花

24/11早d去投票呀各位

依家呢個時候真係唔可以硬碰硬， 請多啲用加密功能

呢個時候仲有心情叫人票債血償？

pish 6

岩呀引曬d人去比人送頭最好

公司要人